屌你joe hart琴晚果場成個紙版佬咁

一啲反應都冇 好撚廢

tom heaton nick pope好返哂般尼會點排出場次序

@祖赫特

@皮鞋道理